現場既手足聽住，勿鳩叫

非緊急時，未fc既事，你地真係咪撚再起勢咁叫，好撚影響情緒

叫都要分最緊急 ，緊急，次緊急，非緊急

但屌次次乜春都叫春咁叫，小至拎把鉸剪或水，都用盡全力叫，想點呀。希望大家可以改善。禮貌d，我地唔係班警曱

推